林太上任一年，有冇人同佢we connect過？訓左冇睇

we係指佢同支那, 冇話係香港人